- 1. Циклы используются когда нужно повторять действие, пока заданное условие циклу не выполнится. Он помогает повторять действие автоматически, то есть легче чем добавлять код вручную несколько раз когда нужно повторное действие.
